會員綠豆仔係咪仲喺韓國？

報個平安，好擔心

係

返咗HK啦

食緊泡菜下火